知唔知咩牌子嘅衫最旺公民黨？

係利公民

。。。

幾好

等睇你幾時創意乾塘

鳩師兄係咪讀文科 咁撚有創意

商科仔

因為書識達

點解成日笑陳茂波個仔⋯

因為笑波子

幾時有IQ台

高質！！！

馬清